粗口對聯大賽

我先
屌你老母 芝士漢堡

︴〢×。°感到寂撚寞ㄨ→▊…卻又好像慣撚了寂寞[▌+ ┐。

推你老母落屎坑 然後俾人汁番梘

師兄幼稚園幾年班？

蓋世寶 屌老母

打鳩我囉 我成日去旺角信和呀 成日去黃金商場呀 成日去好景呀 廟街架喎

柒撚懞懞食甜筒

好勉強喎CHING

冚家產業齊種樹，吾家池塘多鮫魚。
樹長魚肥嫲撚飯，邀你老母共進餐。

七言詩